被女明友分手了 好唔開心

佢話佢自己有情緒病 ，食左藥都一樣係咁 ，昨天夜晚佢話唔想見到我因為佢唔開心同辛苦，所以提出和平分手，我話等佢好返 ，但係佢又話自己唔會好返。唔好浪費時間係佢身上 。聽完好想死，好唔開心 ，一段美好嘅感情就咁無左 我真係好鍾意佢 唔想咁樣就完

係咪真㗎？

anyway，你個名個

冷靜下
俾啲時間同空間佢同你自己
順便去睇多啲相關書同資料
到你覺得你依然想照顧佢同學識點照顧佢先再一齊返

精神病人需要乜野 你自己諗

呃你做咩？

學完都覺得佢唔會肯同返我一齊

一早知啦 知左又如何？